突發 元朗西鐵站打大交

剛oncc新聞，黑衫白衫打大交，西鐵不停元朗站

係比黑社會打呀屌你老母

立場姐姐 ： 有小朋友
到依家一個警察都見唔到！

白衫衝入車廂打緊人

你閱讀能力有問題嗎？我不在現埸，只係覆述oncc報導有問題嗎？屌你。